本港增一確診 患者從事保險 3客戶或要檢疫

衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞，今日（13日）在記者會交代本港新型冠狀病毒疫情最新情況。本港今日新增一宗新型冠狀病毒確診個案，43歲男病人居於屯門紫田村，從事保險業，1月29日開始咳、31日腹瀉及嘔吐，1月31日、2月5日和8日曾求醫，昨（12日）到屯門醫院急症室求診，今日確診。

該確診病人於1月30日與另外12人一同在家中用膳，其中一人是前日（11日）確診、居於屯門良田村的病人。該病人發病後曾與3名保險客戶見面，3人要視乎情況以決定需否檢疫；與病人辦公室同房的10多名同事亦要檢疫，非同房同事則要接受醫學監測。

呢啲時勢仲見客

明知中招就賠幾萬蚊同日日出幾百蚊保險, 係唔係特登去惹病呀

咁今次受唔受保？

繼打邊爐家族，仲有保險家族

今次又叫咩家族?

圍內食飯家族

咳、腹瀉、嘔吐
無發燒？
武肺B?

發左病仲見客
真係仆街嚟

武漢肺炎係咪已經進化到模仿唔同徵狀

邊間保險公司

保險家族

保險飯局

保險agent 保唔保到自己呢，世紀難題

買保證送肺炎

啲保險狗成日叫中蝈人落黎香港，可能係啲客傳俾佢

邊間

用生命開單 respect

想睇保險狗翻去問公司claim錢，人地唔賠比佢

希望佢有為自己買保險

如果佢唔都claim唔到保險，全部客都可以cut單

保險套家族

由咳開始到確診足足有半個月有社交活動

一定有
自己買單都計數

以身犯險
保險行業果然如佢地把口講"想幫人"